Title: [Shaarli] Panty and Stocking with Garterbelt - DCity Rock
Date: 2016-07-04 05:28
Category: Shaarli
Tags: Culture japonaise, Shaarli, Youtube, Anime

#[Panty and Stocking with Garterbelt - DCity Rock](https://www.youtube.com/watch?v=K8HNLR4LO3w)

Je viens de finir de regarder [Panty and Stocking with Garterbelt](https://fr.wikipedia.org/wiki/Panty_and_Stocking_with_Garterbelt), superbe série, bien marrante avec un chara-design très cartoon. Mais ce que je partage est une bande-son d’une musique dans un des épisodes.

Le lien en haut renvoie vers l’extrait de l’épisode ou pour l’OST, [ici](https://www.youtube.com/watch?v=kTvewPtk7sg).

__P.S.: La [musique](http://www.karaokes.moe/?video=PantyandStockingwithGarterbelt-InsertSong-DCityRock.webm) est aussi regardable sur le site [karaokes.moe](http://www.karaokes.moe/)__
